Api-клиент Permission
Сейчас здесь:
 - класс ядра PermissionApi
    (make configs to host later)	
 - класс объекта Permission
 - класс сервиса работающий с объектами и запросами к api PermissionService

## Generate Docs

`doxygen Doxyfile` (generated docs folder)